頭先用袋底泥煲左碗紅豆沙請隔離屋個阿婆食

不安

有冇著埋日本軍服

操你媽的甜點吃個紅豆蓉湯簡直牛B死了

阿婆有無幫你妹下妹下？